# LICCICLOII
Este es el repositorio que se usará para la presentación de todas las guias del ciclo 2 de la universidad don bosco por el estudiante:
Samuel Fernando Calderón Reyes.
# Iniciado el día lunes 6 de julio del 2020.

# Primera guia: 13 de julio.
# Archivos:
- calculadora.index
- calculadora.js
- calculadora.scss
